[言論注意] 請立即檢討自己所有留言，警方/政府不停攞料中 [求置頂]

由不合作運動之所有留言，
到關於 612 期後的討論，

1)請加上 純熟討論/利用 "請不要" "我唔會"等字眼

2)切勿與三毛進行過激討論，浪費時間，警方會摘名

3)所有 tg / group 要設期限 一日/三日 換 group剷人/剷 group，要求group 人全部 delete 內容，不希望 公海台主事件 再出現

4)這是一個公開平台，所有人都會睇到你既留言/post 而警方/政府已有為數不少於五十人的小組不停碌連登摘名

開心討論，利用文字技巧，勿與三毛辯論，合法地團結集合，再行動，別因為一時之氣做笨柒比人拉

我愛連登， respect
老父做過警察公共關係科，休已退，
佢恨生左我呢個忤逆仔，但想教大家唔好亂瀨野
hi, 警察 uncle

推

輕推推

push

Push

用借代會唔會中招？
eg 煙頭，狗，野餐，放題 etc

等佢冇仔送終 咁鍾意送中
斷絕關係啦

hi，警賊，我想同你地媽媽發生性行為

所以做大佬唔係咁簡單咖

喂推

以言入罪？

pish

On9

死差佬，偽俊仔，

白色恐怖時代來臨喇

CIB呀嘛
警察自己電視都有講
希望連登守得住

林鄭閱哦

應該所有入tg群既人，影低銀行月結單/學生證（記得遮名） 俾群admin

以防有鬼

hK PoLiCe iS Dah bEsT

文字獄黎料

警犬落地獄
拉我啊

屌你老味香港黑警

咁如果個admin係鬼 d人咪仆街

𠵱家係未上網屌人老母都犯法？
我又唔係屌狗，屌狗就話人獸交犯法啫

無人叫你見有人開群就入

白你老母 拉晒全香港人呀笨

binc

。

屌差佬屌港共就唔犯法嘅

係唔好俾人入你敎唆犯法

義士們一個唔好彩奶咗野嘅，走到嘅一定要走，去到外國有人接應！

海外港人支援流亡義士

Facebook:

Telegram:
@hkglobalsupport

靠嚇呀,黎拉我呀

.

黑警世世代代做中國人

好辛苦 留個言都要諗多一層

啲狗吠兩下就嚇親
下次和理非遊行都定為暴動，你係咪連街都唔落。而家佢地就係想製造白色恐怖，要人人自危，想我地自己禁聲。

要睇你應緊邊到
有一個人誤會講錯野要即刻糾正佢

祝原全香港垃圾警察早日死老豆老母，生仔冇屎忽，生女去做雞
有人唔做走去做狗，你一定會百病纏身長命百歲，臨老孤泠泠一個，冇人冇物，死咗條屍發臭先有人發現屍體
做埋咁多陰質嘢，嚟緊輪迴十八世都做隻下等豬，食屎大再俾人送去屠宰場放血屠宰，攪碎做午餐肉，俾人食落肚再變做屎
垃圾警察

如果響外國就可以隨便講，響HK就記得唔好亂講野

依家人係日本
如果留左言(留埋右)
真係又有巴打俾人文字獄
我係唔係可以同日本申請難民資格

屌你老母

Hi~認住我個名~

強烈建議開group只加現場識嘅人

TO 黑警
我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀